［抗疫］想贏嘅全部同我入嚟！

香港人，自己救自己！

#29Jan #Jan29 #1.29 #129 #三罷 #抗疫 #抗疫三罷 #中國病毒 #黎明行動 #黎明抗疫 #抗疫黎明 #黎明

黎明抗疫*

1.29 全港三罷 再現黎明

*屬於1.29抗疫三罷朝早時段

---

1.29 抗疫三罷目標：

1. 封鎖所有港中邊境
2. 邊境設立嚴謹檢查疾病措施
3. 禁止中國人入境香港
4. 設立立法會、政府首長民主選舉
5. 嚴懲黑警
6. 釋放所有抗爭者

三罷救港
香港獨立，唯一出路！

香港獨立！

推黎明
明明就最有效
啲人搞幾次就叫停